點解有鮮牛奶賣, 無鮮人奶賣嘅 ?

問下咋
利申: 唔想飲人奶, 好淡

有鮮豆漿

人奶淡?

問下你老母點解唔做咪知

人奶甜㗎

可能有人鍾意淡口呢

你又知人地老母無做

你俾得起錢一定有得買

大陸高官咪有直接飲人奶

人奶產量唔夠牛奶多，乳牛平均一日可以生產50公升牛奶

人奶產量呢

牛有奶牛一日揸幾桶出黎
你人有冇奶人可以揸得出幾桶?

不過無記錯外國係真係有人奶賣過, 唔知仲有冇
當然唔會放係啲鋪頭賣
自己收係屋企, 唔知上網賣定人傳人搵買家

望下牛奶點生產咪知

即刻無興趣飲

之前唔知邊個國家賣人奶咖啡
但係畀話人奶 冇列入食品名單
販賣人奶同加工品
都係非法食品

成本高，奶媽產出低，又要岩岩先完bb先有奶出，基本上無咩可能量產出售。

比你知來源你會唔敢飲

申請奶的license 太煩！同人奶唔係大路野
未必有商機